[警世]中大一役後, 黑警一定會更失控

中大慘勝 敵方士氣低落
未來三日一定更賤更失控

有人叫我幫手出

大家小心為上！
我支持你地呀！
加油
🙏🏻

今晚未完...
贏定輸都未可以講

隨時反黎

推

加油！撐住!